推到全香港都要睇到 8月要搞多次百萬人遊行

呢兩個月黎各位手足都辛苦了

係時候搞返場百萬人遊行
聚返成個民心 再一次展示比呢個政權知道
我地對 五大訴求 缺一不可 既決心

真係好希望大家可以再一次走上街
好清楚大家已經被無力感所籠罩住

但我地唔可以就咁就認輸

希望推到民陣或者其他有係呢兩個月黎有搞遊行集會既人睇到

認同既幫手推

光復香港 時代革命

推

想行邊

一定係港島金鐘！
充滿住象徵既地方！

我認得你啊

金鐘好可能再ban

照申請不反對
唔批我地都要照行！

其實係
劍指立法會同政總
今次可以集中放魔法

會少人左

都係 唔批都要照行！
罷工可以話係成功

聚人心好重要！
同時 係兩個月以黎 我地應該吸納左唔少人加入我地呢邊

原來你係p牌

佢係728上環搞手
請善用起底功能

我知佢咩名啦
只係一直以為非p

有排都甩唔到P

你點睇？ 覺得有無可能再聚到百萬人？

冇不反對通知書少左一批人，跟住佢哋會下意識認為有遊行=有衝突，要用好多時間瘋狂文宣比定心丸
經歷兩個月抗爭香港人好多都好攰，文宣有所滑落，跟住8月又係旅行高峰期⋯⋯

唔試永遠唔知嘅，但要諗下點樣做先比人感覺到係一次總動員，因為其實遊行集會keep住有一堆

文宣方面做好啲 做到好似三罷嗰日咁？

係P牌又點？我覺得佢係合理預測喎
少啲對人不對事啦

你都啱
希望8月尾可以搞到個

Push

民陣有講過8.31有機會搞活動，但未有詳情

希望搞得成

你地講多啲想點搞，自然就會搞得成，大家睇到的

「831」加「金鐘」
都係好有象徵意義

好似69 616咁

唔可能再好似果陣咁和平架喇

其實8.25會唔會係最好時機？
825有充足時間申請不反對通知書同埋做好文宣，825之後政府仲唔回應民陣可以襯民意係度發起831嘅抗爭
前面啲遊行已經full曬，再讓期就沒完沒了
但時間一耐香港人習以為常就仆街，加上依家對面玩日日開記招，加上cctvb全力支持，好容易令到班中立同淺派走左

好需要啊

咁咪好似825同831好重複囉

都明白
之前講過既臨時立法會？

缺乏討論，唔知點實行好

就係想趁9月開學前 煲一鋪大既
只要一日就足夠

10月1先係ENDGAME

呢盤棋全香港人都有份捉架
快啲入黎留低你地既意見！

唔好有endgame呢種心態
政權一日唔跪低 一日都未end

呢個真 可行性同執行上好難 對政府黎講稱唔上威脅

政府已經冷處理呢個point
即使我地再提出但冇實際同詳細啲嘅內容，好多人都會質疑，反而唔掂

聽日再推

up